邊個比太古巴打親屬一個交代？

邊撚個呀問你!!!!!!!

屌你老母!我抑鬱唔啦仆你個街
有人死啦古3山2山7272722

屌佢老母
香港老母下話 收皮啦